董建華：港人要有責任自覺擁護國家憲法及基本法確立憲制秩序

全國政協副主席董建華表示，要維護好一國兩制，港人要有責任自覺擁護國家憲法及基本法確立憲制秩序，要尊重一國是兩制前提，兩制必須在一國之內運行。董建華在團結香港基金會議上指，香港自古以來是中國不可分離的一部份，中國在去年修例風波的急風暴雨中，堅守一國兩制初心，強調一國兩制是確保港人安居樂業最佳制度安排，亦是香港繁榮穩定基石，越能貫徹落實，香港成功基礎自己越加穩固。

董建華表示，肯定香港能把握契機，再創黃金時代，造福港人及貢獻國家，指中央充份掌握香港面對疫境，港區國安法令香港回歸法治穩定，人大就立法會議員資格的決定確保議會暢通運作，特區政府公職人員宣誓效忠方案，為香港管治重新鞏固基礎，有信心可恢復穩定安全。

點解孫中山唔尊重大清憲法？
點解毛澤東唔尊重中華民國憲法？

勝者為王，敗者為寇

not my country

叫支國人d行為自覺先啦

你叫林鄭重推你個租置自然沒人反你

貴姓呀陳生

香港人應該做9菜

責任？收錢咪有囉

每人派八萬五先啦

快d死

佢班友玩爛，責任年青人付？

佢同777 放船員免檢攪到變疫區都未同佢計

而家仲要私煙都死埋呀～

私煙BB

要維護好一國兩制，港人要有責任自覺擁護國家憲法及基本法確立憲制秩序

港區國安法令香港回歸法治穩定，人大就立法會議員資格的決定確保議會暢通運作，特區政府公職人員宣誓效忠方案

條敗家仔講完有冇笑?

你食屎啦

我係英國人

係咪老人家搞唔清憲法係俾邊個守？

毛澤東 同 刁近平 有 尊重 中華人民共和国憲法 嗎?

無自覺又點呢

有中國特色憲法

市民係要擁護法律，國家係要擁護憲法

香港人都未有國家